有冇人七十一成功搶到雞脾

搶到 我屋企隻狗即刻食曬😂

你老母咁肚餓

我地全家落咗樓下食嘢 留番隻衰狗係屋企 點知佢偷食曬

拎到一隻

試左三次就得

成日都1:41 or 1:39

頂你，唔界人攞獎！

中1:40都話過時

佢個時間流動應該改左了，唔係每次線性

搶雞脾都有bot

拎到

如果我copy咗你條link, show個QR code比店員, 我係咪可以食咗你隻雞脾?

食左啦

點樣先禁到？

呢隻係薛丁格的雞脾

EZ